\chapter{Vorwort}
Hauptsächlich wurden die Inhalte dieses Dokuments unmittelbar von Herrn Hiß handschriftlichen Notizen übernommen.
Dabei wurden eventuell zwar Kleinigkeiten ergänzt oder Lücken gefüllt, doch ist es dennoch größtenteils nicht meine Arbeit, welche hier dargestellt ist.
Es soll lediglich ein digitales Dokument zur besseren Lesbarkeit bereitgestellt werden.
\signature{Adrian Gallus}
